被送中逃亡有竇口 謝偉俊有6個外國物業揸手 有人連環賣樓

曾經係「英國人」、可以喺英國居留嘅立法會主席、經民聯梁君彥，作為立法會之首，身體最誠實，佢申報自己喺英國擁有物業。梁君彥喺2016年因為要登上立法會主席嘅寶座，匆匆放棄英籍。但有權有勢、有錢有樓，要攞返個英國居留權，點會係難事？喺英國擁有物業嘅，唔止梁君彥一個，自由黨易志明、議會陣線毛孟靜、專業議政梁繼昌都喺英國有樓揸手，其中梁繼昌仲申報喺英國有兩個物業添。
美國亦係議員置業熱門國家，資訊科技界嘅莫乃光、實政圓桌田北辰、「西環契仔」謝偉俊，一樣都喺美國擁有物業，其中莫乃光更加表明自己嘅物業喺天氣相當好嘅加州。本來獲建制派推舉做法案委員會主席嘅謝偉俊就最巴閉，喺賭城拉斯維加斯置業，而且唔係一個物業，而係6個，無睇錯，係6個！而佢喺北京都只係得一個物業。唔通呢啲就係建制派對佢「另眼相看、委以重任」嘅原因？

至於港人移民熱點加拿大，喺英國有物業嘅毛孟靜同樣申報喺楓葉國有樓，而早前一度自稱「我無能」嘅經民聯石禮謙，喺假設要離港「逃亡」方面相當有能力，喺加拿大溫哥華有物業。
英、美、加係港人移民熱點，咁年輕人最喜歡嘅日本呢？民主黨涂謹申就申報自己同太太喺日本擁有3個住宅單位，早排聽阿涂講，其實喺日本買樓唔係太貴，同埋佢同身邊朋友喺日本不同地方置業，大家去到邊就住對方嘅物業，咁就唔使煩book酒店啦。
根據資料，身兼行會成員嘅經民聯林健鋒，4月份申報減持南區3個住宅物業連7個車位；3月份，其家族持有嘅大潭道住宅連地皮項目，以3.5億元沽出，幾個月前已做好準備套現一大筆錢，惡法通過都無有怕啦。